塞離境大堂不可與地鐵不合作運動類比

其實塞完arrival hall先太多人先塞departure hall，同直接塞departure hall個分別係邊？
好多人攞地鐵不合作運動嚟類比
地鐵多人反對係因為阻到平民多人鬧
問題係而家大家目的都係要癱瘓機場喎，
你覺得人地見你係人多而塞住就會變咗唔鬧？
你贊成癱瘓機場，就唔好綁手綁腳要等到人齊先塞
成日話咁樣會令和理飛離棄，說好的核彈都唔割呢？

以上唔代表要刻意阻旅客上機
只係認為係塞就塞最有影響嘅地方
對今日衝動咗嘅手足希望大家互相提點，唔係輕易割蓆

另外希望大家明白呢個行動預咗有受影響人士鬧
你係要向人宣傳問題根源在政府
而唔係咁幼稚覺得因為人多而癱瘓人地就唔會怪你

搞清楚係想癱瘓機場定和你飛未？

大家係要面對我地的確影響咗人，
少人塞而影響同多人塞而影響人地都係怪你，
唔係用人多嘅手段人地就會變咗體諒你
咁樣係goodest logic

請大家學習大力向遊客宣傳將矛頭spin去政府
而唔係鬧想去departure hall嘅手足

點解咁輕易就話和理非會割蓆？
係咪每次都要有手足大傷香港人先會肯硬一次？
我地仲有幾多手足可以大傷？

兄弟爬山嘅話點解唔可以想去邊個hall就邊個hall?
點解一定要跟你靠人多塞過去嗰套？

我知大部分香港人都係和理非
但下下有少少成果又有一萬個理由叫大家縮唔係長久之策

難得搵到政府春袋
又咁多掣肘俾自己唔大大力錫？

補充，我唔係話贊成刻意阻攔某一兩個遊客
而係先塞departure hall係我地喺有限人力資源應該優先採取嘅做法

和理非大可以幫旅客手，做你地嘅形象工程

兄弟爬山幾時變咗剩係可以跟一套做法？

今日又唔係和你飛集會，點解又變咗和理非主場

push